{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013164",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162478?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 스토리벨리 펜션(계곡뷰,리뉴얼) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン及びチェックアウト時間は15:00と11:00であり、予約のお知らせに基づいてお部屋は2名様基準金額です。 満24ヶ月未満の子供たちは追加費用なしで入場でき、追加で入場する人数は1人当たり20,000ウォンの費用が現場で決済されなければなりません。 タオルはそれぞれ5枚のタオルが提供され、歯ブラシ、歯磨き粉などの洗面用具は提供されません。 炭火の利用料金は20,000ウォンで、匂いのする食べ物は個別テラスで摂取しなければなりません。 ブルスターは提供されておらず、必要に応じてご持参ください。 レンタル費用は10,000ウォンです。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 客室内では喫煙が不可能であり、客室以外は喫煙エリアを利用しなければなりません。 ペットは同伴入室が不可能であり、最大人数以外の追加人数は受けられません。 ストーリーベリーをご利用いただきありがとうございます。 入室案内によると、個別バーベキュー、炭火費用、ケンプファイヤー、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、客室禁煙、屋外プール、駐車可能かどうかの送迎サービスは不可、渓谷の隣にある専用縁台デッキ、周辺観光地など利用可能な施設とサービスに関する情報を確認することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "お部屋の予約は何名様分の金額ですか？",
            "answer": "お部屋の予約は2名様基準金額です。"
        },
        {
            "question": "24ヶ月未満の子供は追加費用が必要ですか？",
            "answer": "24ヶ月未満の子供は追加費用なしで入場できます。"
        },
        {
            "question": "追加で入場する人数には費用がかかりますか？",
            "answer": "追加で入場する人数は1人当たり20,000ウォンの費用が現場で決済されます。"
        },
        {
            "question": "タオルは何枚提供されますか？",
            "answer": "タオルはそれぞれ5枚提供されます。"
        },
        {
            "question": "洗面用具は提供されますか？",
            "answer": "洗面用具（歯ブラシ、歯磨き粉など）は提供されません。"
        },
        {
            "question": "炭火の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "炭火の利用料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "匂いのする食べ物はどこで摂取すればいいですか？",
            "answer": "匂いのする食べ物は個別テラスで摂取してください。"
        },
        {
            "question": "ブルスターは提供されますか？",
            "answer": "ブルスターは提供されていません。必要な場合はご持参ください。"
        },
        {
            "question": "レンタル費用はいくらですか？",
            "answer": "レンタル費用は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙できません。喫煙は客室以外の喫煙エリアを利用してください。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴入室できますか？",
            "answer": "ペットは同伴入室できません。"
        },
        {
            "question": "ストーリーベリーの利用できる施設やサービスはありますか？",
            "answer": "ストーリーベリーでは個別バーベキュー、炭火費用、ケンプファイヤー、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、屋外プール、駐車可能かどうかの送迎サービスは利用できません。ただし、渓谷の隣にある専用縁台デッキや周辺観光地なども利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 408,
        "QA": 470
    }
}